入黎總結下香港示威有幾多條件要跟從

藍點唔好裝修太多 因爲會影響民意

獅鳥要輕手 要小心 完左就要即刻救返 因爲會影響民意

唔好再裝修黨鐵 因爲會影響民意

仲有無？

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！

關乜野民意事
我地唔係暴徒，我地係有原則既香港人

你做前線會唔會即刻變隻羊